巴打們有冇跑鞋推介？？

想買對新跑鞋，平時通常著跑鞋去做gym同埋去跑公園, 出街睇嚟睇去都唔啱款, 大家有冇啲好建議？ 最緊要舒服襟著， 款式正正常常唔柒。 好多人都推薦Mizuno, 係允記睇過啲配色唔靚，款又少

推

一定係麥浚龍

邊度買會多啲款？ 係允記得藍色同埋黑色

epic react flyknit
好想入手呢對

日版asic邊度有得試/賣

Kayano 24

睇你有無偏平足
無嘅可考慮nike react/ zoom pegasus 35
有嘅就kayano 25
可以上runningguru自己揀

舒服都有好多種舒服喎
有扁平足就kayano 24/25
你想輕身咬地既就asics 虎走 但避震一般
想平d 性能又正既mizuno wave rider 但樣7 鞋重

Ultra boost

冇記錯係兩層唔同密度嘅eva，上面果層硬啲用嚟穩定，同埋後踭外側有gel，正常人腳外側落地多

本身有矯正跑姿功能，鞋身鞋底穩定性好強，有鬼佬話過直頭可以著去打藍球

係要用啲時間適應自己對腳

Kayano 定位應該係訓練鞋，你想要好強穩定性同本身跑姿有問題，佢係個唔錯選擇

如果你本身跑姿冇問題，又唔介意穩定性差啲，緩震舒服啲，咁就nimbus

兩對都出咗廿代或以上，有啲道理嘅

想問對鞋fit 腳好，定鬆少少好？

kayano 賣點係個扁平足support

對鞋都幾貴喎，要成千蚊

當行街鞋著幾好嘅 做運動著就差啲囉， 個鞋底好快玩完

差唔多喇，可能你覺得佢外形唔夠靚，唔值姐

九龍城有間賣跑步用品，有好多Mizuno，啲款幾靚不過幾貴下